[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5293）

我了

Fast

半和易到 又汁5000

準備1:0

Slow

力頂呀7C😩

封咩

主12碼？

搶唔到就slow

馬會驚輸

屌你老母

當開波買角細 就爆到7彩
宜家追角大 就同我停 點撚樣呀想

有角唔買走左去買大波

禁區外

13碼

88888888888888888888888888888888

GOAL

1:0

1-0

1-0！

Goal

比多球

半主!!!!!!!

執定骨灰都得

1:0 dllm

支角球旗吹走咗😫

半主手足勁到

半主巴！

Master燈力十足

屌你老未咁都1:0唔到？咁都救到？我屌你老母

戒到未？

有冇老友跟左我???

PFC！

yes very easy

1：0 太好了，我不用上ifc了

yes

我戒賭-.-

屌你老母半和43分鐘先黎入

買錯0:1...

Easy針啦

比多兩角主再入！

提提你ifc 唔開

Var

真係44分鍾就黎料

易到

無跟半主 跟左主盤

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌

買咩都輸 吊你老母

可以係天台落返一級了仲有8.5s

穩陣！

中風

客隊幾個mark一個

真係半主 仲有埋分析

搶post啊拿

gg

我戒唔撚賭 咁樣搞我？
8號波點出去跳樓？

v你老母咩 馬會盤都開埋

Yes!

12點買咩

角細可以入了

好撚好笑 個龍門同前鋒SAY緊SORRY 轉頭俾人入

主fg
1.5大-1

唔該晒你gel頭哥

半主中！

即場 客ng吸飛

睇完分析小注跟左+埋fg

卡山邊識刷角呀😫

主隊必不敗

買左主 燈下姐

你個0-0呢

半和到切....

繼續刷角

Gel得?

屌你

Yes

客會追和
因為上盤比狗買

me

買左和

我個半和

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基

再輸跳樓

補幾

魯芬俄超笑料

啲後防幾個唔mark人

會跳樓

又比人gel爆

俄超半大

一敏 好耐冇見

我屌你就真

你係

半8全8 plz

半主 角大 易到

波夫收到

半主嚇撚死

俄假半8全8是常識

又變咗和喇

主個黑鬼真係得個快字
傳射帶都廢 仲要冇腦唔睇人踼波

客隊唔刷c 抵啦

半主!!!! CASHED!!!

矮仔淨係號得快

如果主入左就變買左主

戇鳩卡山差嗰少少都守唔到

12.5b 1.66水 補唔補好

好慢喎你今晚睇下rb 就知咩叫快

笑撚死
上星期有人話主隊今季實力大減
作客斯巴達個場話唔買上盤就含

今晚歐聯外有隊波叫Europa Fc歐霸fc

真 斬個波都唔撚掂 我樓下個呀叔仲勁過佢

唔好講野 今晚RB主晉!

補 有幾多買幾多

買咩輸咩 吊你老母

你好彩有人幫你GEL半和

有冇人幫手叫半8全8

12 點 半大

你唔係買角細咩

冰硬放心

呢啲波好假

買左角細 爆緊啦 買左注角大
9.5s 輸緊
補左12.5b

下場要咩

依張gif點睇都笑到仆街

Feel到11c完撚9你

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基

卡山準備反cup

今日唔貼飛?

咪燈埋我個和

真心 yerin同asw同路就應該個點買

老友你幾時中肺炎呀？？？？？？
唔駛叫我一齊中
因為我之前中過

半8全9ok?

客隊真係廢撚到on9
入到禁區唔識處理 下下尻傳博大霧

D反擊俾人打撚到

10.5b

角細米蘭✅
黎明角細✅
PFC角大
坦波夫角細
兵工廠角細

卡山個龍都KAIKAI地 同對家係度道歉比人爆尻埋

廢事啦 依到啲人咁惡 一陣同路又比人屌老母

講真除左12m 我都唔知佢點入
個左翼ok 但成日入到去就腳震咁款唔識處理

無timo 喎

想跟

無得買奇姆基fg唯有買半客

夠做啦 psg成班得個樣

上場呢個藉口聽左幾百次

半8全9

見到你出客 再轟多注主

即場一係客goal 一係no goal
主一定大巴

仲有1.5/2b 派錢？

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基

準備反底

中埋頭5個派100

我

lm

呢隊垃圾

Lm

Jump

買唔落手

巴打識貨

10分鐘fifa班撚屌笑住咁玩 射失空龍都笑

中硬

中

老4去左邊 好耐冇見你上水

打機都係求開心姐

暫時歐聯未輸過晉級
8倍買左拜仁冠

要跟了

私心上唔想睇德甲決賽 但都望你中

我都唔想 但阿特果場睇穿晒psg得個樣

勁 咁都估到

半大

我真係估唔到

今埋會中

1.06我按左層樓諗住收息又撚

邊有咁多半八全八

9.5b 快

真

PFC
坦波夫
兵工廠

把口咁撚賤

小心Gel出事

客ng 再吸飛la

會再中

半8全10 plx

仲有冇人會買兵工廠呢隊賤種

行過路過唔好錯過

老友 垃圾波黎

冇跟到羅巴添

主會唔會繼續刷角
見客唔撚刷

和波24

祝

asw要左主 你終於可以中

sorry，上個po2個角個時跣左人買9.5s

客快入

想知曼輸左之後得蛇有冇上過水

邊場先

頭場客快入啦

Kfc 得佢有即場

條友唔抵幫

卡山又撚

8.5s上左ifc

對左唔好入呀！

快手1:1佢

頭場唔入 即刻同我食屎

手腳買左咩

12點 半大已死

1:1叫爆區

幫叫

99999

88888888888888

99999999

04比隊德丙隊秒goal

又有角cls

主盤

角細點頂

準備俾人炒0比4

下場加油

歐聯諗住買咩

波台24 冇哂人

坦波平手主 0.64 中硬？
似客多

叫撚到就嚟暈

卡山快手cup

9.5 10.5b發覺卡山真係刷角隊嚟
場場都爆到七彩

死圖

想要rb

1-0完

好彩我都有

+

都要叫架

圍緊爐

12.5s點頂

主比多粒

玩緊咩

客唔入 我就補主ng

1:0我就去ifc

下場

8號唔開

斯巴達1-0

13.5 b

goall
半大

屌你老母基秒針

坦波夫goalll

坦波波！

坦波夫goal

咁等聽朝先跳

MasterG快出下場

俄職全主

半大-1

MasterG 勁到

好撚暈

個黑鬼好廢

乜撚野kimochi....

坦波

買左20 30波膽

Master

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基

點撚樣買落去

Kfc有種入返球先

刷角啦俄超

Master.G 我屌你老味

唔撚早d出？

好早出左

原來你要左卡山冇睇到

一早出左 你冇追po

仆街佢仲燈撚過ASW

G師傅

半大-11111

入波啦撚樣

可否走盤

你老母你真係燈就買pfc1.5細啦

我都想 比次機會

比個12m玩下算啦

走唔走到盤...

和未

Can’t

比多一角

卡山我屌你老母

走盤大家開心

今日見完尼姑買咗pfc都中

半大24

Kfc撚狗未

係咪唔刷架啦

唔入波輸2注on9左

係咁搓波

卡山刷ccccccccc

唔會輸啦

10101010101010101010101

魯芬入未

仲未十c 弱智？

10cccc

10c

刷刷刷

卡山刷咩撚角

13.5b

隊卡山真係好廢

2隊是但搵隊入一球喇

卡山快入

輸哂8.5s 9.5s，當睇錯方向
轉追11.5大，

上船

輸左戒賭算

12角大家開心

輸緊喺後面搓
Cls

祝中

俄角 好似好過玩其他西聯賽

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基
圖拉阿仙奴

生命注 輸埋以後退出波po

要了 對家

開個爐出水算啦

收到

88 唔送

挽留

好彩一入11.5就有角，補唔補飛12.5s好

3c

主ng 和 24

平時都唔會咁口臭 今次真係認同

12.5s有無手足

M sir要留呀

奇姆基好撚手追和啦你老母

又主又和 想點

主客入都得啊屌

入左11.5b
諗緊12.5s好無

我輸左8.5s 9.5s了

驚卡山撚狗

卡山反cup佢老母臭閪啦

拿拿聲半大

1.5b

有上緊天台

我立即屌卡山老母

俄超讓平半買上盤sure win

卡山12m

12m

12

12碼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12m!!!!!

易到主場贏撚硬

如果有3球我都要跳傻撚左

1:1

2.5b有返啲希望

攻唔入就12m 好撚老套

1:1111111111111111111111111111111

Ka san

係

主和巴打

糕

１：１

又爆角了

主fg 1.5大

卡山

主ng

我應該要補埋2.5 on撚9 戒賭算

咁快gel

卡山易到

痴撚線 12點果場又爆角

主-和

跟了1.5大

笑撚咗卡山咁都有foul

冰住入球啊

卡山收錢了
坦波夫收錢了

Pfc再反cup ok?

卡山cup佢老母

和波主又準備刷角

卡山穩半格

KA SHAN!!!

唔得啦屌

111111111111111111111111111111

卡山似贏埋

上盤已死

冷靜少少 和波大家開心

魯賓Ka San！

刷角入波

主 上盤 隱陣

跟了

角細米蘭✅
黎明角細✅
PFC角大✅
坦波夫角細
兵工廠角細

好彩追到11.5
gel爆，補返2注8.5s 9.5s

咪入波啊屌

到奇冇gay爆角唔該

支持

和波大家開心半格

上次你先一齊屌圖拉今日又買多次

１２！！！！！！！！！！

真 主隊咁撚勁 輕鬆屌打卡山
Gel

痴撚線 奇姆基果場又爆角..角細又輸

卡11 點算？ 祝你好運呀真係

頂埋個20分鐘佢

卡山好撚攻得

角細爆硬

魯芬cup ok?

肯定pfc冇第二球

12!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡山和左仲攻乜7野

卡山拿拿聲整多粒

12222222

3c啫

主3上

想追角，買都買唔切

MASTER G 巴打唔好放棄！！

咪撚再入波

12!

12.5s 玩完

依場第一格8.5

我發現d俄仔每次比12m都係冇乜反應 輸12m個隊好似都好平淡
比著其他聯賽一定勁大反應 又跪地又雙手合十咁

好！

睇緊live 卡山好撚攻到

卡山輕鬆到

頂實和波啊

一日未過都係唔好gel

卡山cup埋

大家認住卡山必角大隊嚟

咁撚多角既俄超

奇姆基快入

卡山cup佢老母臭閪啦

1:2！

冷靜 和波大家開心

快d爆左我個12.5啦頂唔順啦

因為全都是假球

半大未

頭先１２。５Ｂ有３倍

完場啦屌

想半大又得 想追和都我

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基
圖拉阿仙奴
卡山即場no goal(第3球)

屌你老母13.5s 點頂

我立即屌你老母 分明同我硬幹

屌你
可唔可以唔好

Ok

PFC贏波未

131313131313131313131311313133

1:2

卡山場場12碼

補唔起2.5啦屌

角-2

因為劇本囉

133333333

有種立即完場

魯芬隊波進攻好便秘唔靠 12m唔識入波

卡山和得唔得

-1c

俄超都咁撚多角

戲都廢事做

我屌主又攻咩 訓地完場屌女好過

唔得

Lm主絕殺

2.5大GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡山!

未來人又中！！！

1-2

勁到呢

Cup埋

魯芬！！

戒賭 我好on9

比人cup埋

魯芬 goallllll

好撚燈

MasterG勁撚到
波po清泉

Master 好撚勁

點撚賭呀
屌你老母

服左master

跟實了

Master g強勢回歸！！！

MasterG屌你老味出少句聲啦你

奇母基

山卡下半場唔同哂

PFC真係全隊去死算 由算是9號個死黑鬼

好彩補左飛

比多1c

卡山gel

有冇人可以派我

2:2算啦屌

KA ZAN GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

你之前找數嗰啲點計

PFC 2:2啦屌

屌...上場又唔見咁撚勁

魯芬勁撚到

想輸半

Cls pfc俾人反cup係咪on9

卡山終於反cup佢老母臭閪

係到燈我個和

卡山屌多佢一球

支持 大家半格

巴打買好大？

PFC ng

點解我唔係買下盤

懶獨特買左和

俄仔通常開雙 1:3

補左和 冇補客
支持下啦唯有

主客幾多倍

落街乞啦屌你老母 自己爛賭輸晒想搵人包你底?

曹操個爐搞乜9 場場都出晒兩邊係咩事

3分鐘秒爆 有料

唉屌那星睇好卡山又唔買

即場3.5/4

收錢必勝法

12點個場半大 第一個派100

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山
卡山即場fg❌
奇姆基
圖拉阿仙奴
卡山即場no goal(第3球)❌

12.35分正式死亡

1

Q

根據佢琴晚既國米no4goal
結果入2粒 而家可追多注3.5b

奇姆基 反cup埋得唔得

141414141414141414144124141414141414141414

有傻仔買PFC?

１４Ｃ
ＣＬＳ

14!!!!!!!!!!!!

2:2快撚手

又3格

15

快手

有

15151515151515151515151515151515155

坦波var rc???屌

15C CASHED

我屌卡山比人入返粒啦

14ccccccc
3格goalllll

15c 2:2

2-2?

22

2:2 頂撚住

魯賓卡山 頂住頂住
好撚勁

2:2

坦波夫戰神卡

VAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炸

刺激

無限角大入球大

推龍犯規

炸?

2-2

咁撚快2:2

ching 有料

跟唔切

3:2 ok？

半大-1111

見完尼姑真係唔可以賭錢 主贏變比人反杯

屌 卡山頂多陣都唔得

你點解知道

刷角先有波入架嘛，隊隊都咁踢咪好囉

半大好嗎

和波求你了

又攞紅 on9

炸左？

好似炸咗

１５

nba

炸了

吹左撞門將應該

PFC 贏波 10 1 500

炸左啦

主撞龍

多謝大師G

好

炸左

等我幫佢谷旺個爐先 魯芬即場大又中

今場買角細一定輸到仆街爆廠

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊咪撚炸

.

仆街炸左

3.5/4 b 炸

ok 炸左 瞓得

炸左啦 收皮啦
買乜都輸賭閪咩屌

撞龍抵啦

我屌 VAR逼害啊啊啊啊啊啊啊 想失控啦啊啊啊啊

收皮啦
1:2咋

下盤gel

炸完到？

球證下半場倒戈幫客隊

20隻都黎

半3全10

客換走咗前鋒

asw之力 主紅

入左波撞龍 ?

三格角大

master g 反底
隔離果場對家紅埋

下盤硬了

半格大波黨

16.5？

戒賭啦屌你老母 點賭

好快cup

跟個和

PFC垃圾到 全隊食屎啦唔追和就

撞跌個龍先入

1.(瑞超）佐加2.5大 ✅
2.（歐冠） 巴黎聖日耳曼 2.5/3✅半格
3.（澳職）威靈頓鳳凰 1.5/2 大✅全格
4.（西乙）赫羅納1.5/2 大😿 0：1
5.（歐冠）馬體會 1.5大✅
6.（韓職）斧山偶像 2.5大😿 1：1
7.（日職）仙台維加泰1.5/2大😿 0：0
8.（墨西聯）蒙特雷1.5/2大✅半格
9.（日職）櫪木2/2.5 大😿 0：0
10.（日職）神船3.5/4大 ✅半格
11.（比甲）安特2.5/3 大✅半格
12.（巴甲）明尼 0.5/1 大✅全格
13.（巴甲）華雷根2.5/3大✅全格
14.（蘇超）格拉斯哥1.5大😿 0：0
15.（西乙）赫羅納 3.5/4大😿 1：2
16.（西乙）赫羅納 2.5/3大✅半格
17.（歐霸）曼聯2.5大✅
18.（巴甲）巴希亞2/2.5大✅
19.（西乙）拉戈大0.5/1大✅半格
20.（西乙）拉戈1.5/2大😿 0：1
21.（墨西聯）CF美洲 2.5大✅
22.（美職）Fc達拉斯1.5/2 大😿 0：0
23.（瑞超）諾高平2.5/3 大✅全格
24.（瑞超）天狼星2.5/3 大✅半格
25.（挪超）史達2.5/3 大✅半格
26.(歐霸）國米2.5/3 大✅全格
27.（墨西聯）利昂2.5/3大✅半格
28.（俄超） PFC索契 1.5/2 大✅全格

呢三日宵夜錢都有著落

撞龍有乜撚嘢問題
我撞到你咪我本事
炸條撚呀

PFC上

炸左 想死 唔賭了

on撚9
又12碼 又入左唔計
唉
屌你老母

13.5@4.9 3格角

rreal 2222

2222222222222222222222222222222222222222222222222222

222222222222

罰球goal

又 真2:2

屌你老味入啦 唔炸喇?

炸你老母 咪又係要俾我入

咪再炸同入波

4C

快手3;2 ok ?

Kimochi入未

今次炸唔炸

炸妳老母 咪又係要和 屌

靚罰球

頂撚住和波啊屌

3-2 pls

靚到

靚撚到

主和巴打GEL

準備３：２撚狗

原來冇炸

頂埋佢收錢咪搞咁多事

個球唔炸 就cup埋

冇啦

PFC唔贏就全隊食撚屎啦 垃圾

PFC贏硬

屌你買唔切2:2

想入14.5 大果下就連角 入唔到
入左16.5即入波 黑到仆街

主cup佢

屌 射到咁靚冇得救

主和手足收錢了

肯定紅個隊 下半場縮黎踢

果球冇炸 無依個入波添啦

輸半都好
起碼條過關仲機會攞返本

打咩lol lol好鬼悶

3:2撚狗未

俄假有即場真心好撚伏
狗會點做到搵呢d場次開即場

岩岩俾人撞完暈暈地?

貪心要左和波好辛苦

有半好過乜都無 我好易滿足

乜都大 仲想點

罰球太靚

3.5/4 搞掂

俾球12m PFC啦屌

放心

好過即場00嗰d幾萬倍先啦

3:2

PFC熱血假波贏埋啦屌

本身就3:2
唉
屌你老母

呢個我認同 好過0000000000場先

賭波算啦

[black]卡山力頂半格✅[/black]

PFC整多兩角黎先

奇姆基追和未？

又中

我屌你係咪反手架

呢場會唔會有絕殺

有冇諗過係劇本要和
所以先會炸完再2:2

打平左肯定拖時間到完場 仆街

有幾伏
鳩買大波又中
鳩買角大又中

點會輸錢

姐係準備全格！！

奇姆基 下半場cup佢老母

@cashedouteveryday

呢個爐幾勁，七八成命中率

咪再補時絕殺

細波冇c 又伏
大波大c 又伏

真 半場買13.5都收錢

32

我屌

3:2！

Goalllll 3:2

補3

絕殺!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLLLL假撚到

cls

嘩頂入埋

講撚左無人信

大波黨全格呀你老母

嘩

我立即屌你老母

33未

讓球過山車

Asw紅左主 奇姆Gay反cup plz

呢個人開d罰球咁靚

中！

3-2!!!!!!!!!!

pfc全面進場！

含撚啦你

主和個位屌柒幫你GEL爆收錢個班撚樣啦

Cup就一定架啦

痴撚線波
頭先仲有班GEL下盤

笑撚到我

真係3:2撚狗

Cup上cup

最高見到61倍

個金毛罰球落位靚到

上盤

屌你老母咩

goal

我屌啊啊啊啊啊啊啊 次撚次絕殺我 煩啊煩

PFC
坦波夫
兵工廠

PFC贏硬

主隊係咪三球都死球入？

好似有得派 邊個咁好彩有500

真係３：２

屌
和咪等
入妳老母咩

真係俄超黎？

master g 我屌你咩

Master G勁到

屌你老母好波

賭條撚咩on9

成班撚屌仆街到幫人GEL主和

金毛勁

2次都撚9我

主5 秒收

痴撚線
領先落後再領先

Pfc
大波
全中

master g

Me

G師傅勁撚到 開囗中

好撚野

係 好撚勁 明明生波除咗黑鬼單刀0攻勢

精彩
冇買輕鬆睇

我啦

第一球唔係

奇姆基下半場唔CUP全隊食撚屎啦 垃圾

話依場伏既人肯定係買開細2倍或者1.2~1.5果D閪倍率既人

有d運
1:1嗰陣估到卡山會cup埋
見2:2諗住輸半都好 起碼仲有之後過關
點估到3:2

屌你老未 爆完14.5就完

打咗畀普京 佢話會嚴肅處理

個master g勁撚到

主反cup岩岩有無50倍

笑到我仆街

你真係好勁

唔識賭了

On9 我個和啊屌

屌 原來我上個cm冇留到
仆街以為留咗名 明明見自己第9個reply

G蛇1點買乜

客隊準備

燈到

角球入計死球

咩馬會精選細波細角話？

買左
都唔夠錢買驚風散

呢隊真係俄超黎？

黎個連角

補幾耐？

G蛇真係勁撚到仆街

真 一助攻 一入球

PFC果2粒點入 咁撚勁 唔輸都唔出力

上次都係輸起老賓周度
好彩今次買左對家

勁到

Last 1 mins

抵撚死啦master g

完全廢撚到on9 都唔識守死球
第1球角球頂入
第2球罰球直入
第3球罰球頂入
你老母 獲撚獲都90分鐘搞尻我

邊條撚樣係咁GEL人哋個主和
認撚咗佢

正氣主

卡斯拿斯半全大繼續

Cup上cup 癲撚到 我走去補飛on9

幾多號仔 記住佢

但唔係角球開出再入

好彩有下盤陪葬

主能夠!

MasterG下場出咩

一場波出現咗2次反杯

主贏 係實力同正路

我買撚左和波

40倍都唔補飛？
有冇傻仔冇補飛？

我以為角斬頂入

要置頂

45倍買左

假波

買左主
但卡山好似廢撚左咁多

波po出水只睇MasterG

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基
圖拉阿仙奴
卡山即場no goal(第3球)❌

天台好大雨

主個16號金毛一換入就入1助攻1入波

dllm 角球都可以輸兩注

下盤手足多謝個球證
本身追和就算
炸鳩人搞到發火

屌 我miss左場角大

中咗呀巴打

事後撚全面進場

戒賭算唔識賭了

冤有頭債有主
搵佢啦

FK

手氣幾好

出21中17走1 勁撚到

岩岩都見到 咁早gel

16.5細cashed

All in左卡斯

I’m master g I trust

屌 日撚日走地和被絕殺 日假 瑞假 俄假 屌

今場輸自己on9

派我了

我都係半場先上船
根本點買大都中

Master G!

FC-1 10 1 100

卡斯洛達私家雞能否秉承傳統幾續輸波

OK

些仔+3有無得諗

實得隊波得到master g既祝福

勁耐即場冇試過大波大角
好撚感動

Master 1:00 大定細

幫人GEL爆扮睇唔撚到

唔買大細

q

佢買左阿仙奴

屌你老母咁樣輸

卡斯半場 5-0
10 1 500

卡斯贏到2球咩

w

客2件主力紅牌停賽呀

屌咁都輸cup完再cup

6-0
10 10 500

master 蛇買咗對家就贏到

GEL爆人條飛條仆街回應下

卡斯拿斯半全大

買左主盤真係嚇撚死 贏左波都祝佢全隊死全家

比我反底啦

我 -50k

無個兵工廠唔使諗都得

呢三日 -100k

扮睇唔撚到正契弟

有咩所謂 睇結果囉

Allin兵工廠算 唔信邪

點解可以咁多GIF

卡斯 炒鳩佢鑊金

跟

阿仙奴角細

上面勁中既要左 你睇路

我長毛都好柒耐無屌撚過啲GEL頭狗
仲要幫人GEL撚爆
再扮傻

啱啱反cup派500位手足呢 要乞了

開頭我都唔信

繼續扮睇唔到呀

覺得贏半

呢場我點睇都唔覺得佢贏到2球 希望唔洗入錢

入緊45倍反cup 300無啦啦話賠率變 變條撚
幾時先追得番12K數呀dllm

人呢

依幾日幾準下 有興建入黎see see

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基
圖拉阿仙奴
卡山即場no goal(第3球)❌

阿仙奴上！

又潛

似係 卡斯咁勁都讓唔起低水

肯定走數啦 block得

屌8月一齊追番啦

牛腩飯點會走數

人呢？

佢會派

客主力紅牌=死守 等收錢算

呢位手足幾時派 等咗你4日了

300 * 45 有突啦

ok!

反手黎

你睇唔睇得明 賠率變唔撚比我買呀

放心 你等到死嗰日都唔會有

次撚次絕殺針
絕殺贏唔撚得嘅

輸就係輸架啦 搵人出黎鞭有咩用?

成班9唔搭8

1001

GEL頭無問題？

😉